去到咩時候 先會同警察開片

而家行街買野都比人拉.

議員又比人拉

救護又比人拉

社工又比人拉

街坊食花生又比人拉

13, 14歲又比人拉

反而著白衫打人就無事. 咁係咪即係著白衫打7班黑警就會無事?

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！